{
    "Dr Ali Rahman": "阿里拉赫曼医",
    "Introduction":"简介",
    "proBonoP1":"在医疗保健方面，获得正确的诊断对于确保恰当的治疗和护理至关重要。然而，由于医疗条件的复杂性，可能会发生误诊并对患者造成有害后果。这也是为什么我们需要第二诊疗意见。",
    "proBonoP2":"我们相信每个人都享有健康，这就是为什么 阿里·拉赫曼医生和他的团队发起了一项无偿第二诊疗意见倡议，即针对失业者、残疾人、老年人、单身母亲或获得有限医疗机会的人，提供免费的放射学报告第二诊疗意见。",
    "proBonoP3":"第二诊疗意见本身可以帮助患者更好地了解他们的诊断和治疗方案。它既可以确保初步诊断是正确的，也可以识别潜在的误诊。",
    "proBonoP4":"此外，这种类型的第二意见可以向患者提供必要的信息并使他们能够做出明智的选择。这样患者能够更好地掌控自己的医疗保健。",
    "proBonoP5_1":"",
    "proBonoP5_2":" 发起的这项无偿的第二诊疗意见公益活动，打破了获得医疗保健的障碍，并确保所有患者，无论其财务状况如何，都能获得所需的护理和关注。",


    "_commetsForOurUnderstanding":"About section starts from here",
    "aboutComponentP1":"阿里·拉赫曼 (Ali Rahman) 医生出生于伦敦，拥有德国和瑞士双重国籍。他于2022年获得瑞士公民身份。他的医学经验涵盖了放射学和神经放射学的各个方面，并且他在普通放射学、肌肉骨骼放射学和神经放射学方面获得了瑞士和德国委员会的认证。他在诊断神经放射学和肌肉骨骼骨科放射学方面接受过进修培训，重点是运动损伤。",
    "aboutComponentP2":"此外，阿里·拉赫曼医生还具有超声培训方面的专业知识，是一位充满激情的超声教师，并获得了瑞士超声学会的认证。他还擅长肿瘤放射学、全身放射学、风湿病放射学、妇科放射学和胃肠放射学。",
    "aboutComponentP3":"作为一名慈善家，阿里·拉赫曼医生通过radiologycheck.com网站上的公益活动为社会贡献一份力量。他希望所有人都能负担得起第二诊疗意见。radiologycheck.com网站上的特殊公益计划使有经济困难的人可以接受免费的第二诊疗意见。一切以患者为中心，他保证为患者的所有扫描提供准确无误的诊断。",
    "aboutComponentP4":"目前，阿里·拉赫曼医生在瑞士伯尔尼大学医院集团担任放射学和神经放射学高级顾问。作为部门中的二把手，他用自己的专长影响着每一个人。",


    "Get a second opinion":"得到 第二意见",


    "Abdominal Radiology":"腹部放射科",
    "Abdominal Radiology Banner Heading":"获取腹部放射科的第二诊疗意见服务",
    "Abdominal Radiology Banner Heading Instructions":"您的腹部放射学报告由我们在该领域拥有多年专业知识的专家提供。通过对您扫描结果的专业分析，我们可以将您腹部扫描的误诊率降至为零。",
    "Abdominal Radiology Below Banner Text":"在 Radiologycheck.com这个网站上，您可以就有关磁共振、CT、X光和超声波的问题咨询来自德国和瑞士的进修过的放射科医生。我们的医生不仅获得了德国和瑞士委员会的认证，而且还获得了欧洲委员会的认证，并按照欧洲放射学会的规定进行医学操作。对于与腹部器官和身体其他受影响部位相关的健康问题，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Rely on us for an error-free second opinion":"依靠我们获得准确无误的第二诊疗意见。",
    "Do you want an Abdominal Radiology Second Opinion?":"您想要获取腹部放射科的第二诊疗意见吗？",
    "Click here to book an appointment now":"单击此处立即预约 (CT血管造影)",
    "Why do you need a second opinion in abdominal radiology?":"为什么您需要寻求腹部放射科的第二诊疗意见？",
    "Why do you need a second opinion in abdominal radiology?_p1":"人体腹部有许多重要器官，如胃、小肠、大肠、肝脏、脾脏、胆囊、胆管系统、胰腺、肾脏、输尿管、膀胱和许多血管（动脉和静脉）。因此，如果腹部有任何异常感觉，请您请务必保持警惕，因为该区域的疼痛或不适可能预示着许多严重的健康问题。",
    "Why do you need a second opinion in abdominal radiology?_p2":"五分之三的最受癌症影响的器官位于人体腹部。结肠癌、直肠癌和前列腺癌在癌症死亡率方面排在前列。据统计，胰腺癌占癌症死亡总数的 7%。胰腺癌的平均患癌风险为 1/64。胰腺癌的误诊很常见，因为症状通常比较模糊，例如长时间的骨盆疼痛或普通的腹部不适。鉴于胰腺癌的病情发展迅速，对于患病者来说风险极大。",
    "Why do you need a second opinion in abdominal radiology?_p3":"早期检测对于有效治疗至关重要，而第二诊疗意见可以避免腹部癌症误诊。在做磁共振、CT或X光扫描时，我们始终建议您寻求第二次诊断，以便您做出正确的选择。",
    "Why do you need a second opinion in abdominal radiology?_p4":"在 Radiologycheck.com这个网站上，您可以获得与肝脏、肾脏、胃、卵巢、膀胱、前列腺等多个器官相关的健康问题的准确的第二诊疗意见和详细诊断。",
    "Our Second opinion encompasses all abdominal scans including:":"我们的第二诊疗意见涵盖所有腹部扫描，包括：",
    "Abdominal CT and MRI scan":"腹部CT和磁共振扫描",
    "General and Doppler Ultrasound":"一般超声和多普勒超声",
    "Oncological imaging of the abdomen":"腹部肿瘤成像",
    "Gastrointestinal and Genitourinary Fluoroscopy":"胃肠道和泌尿生殖系统透视",
    "Why is it necessary to go for a Second Opinion?":"为什么有必要寻求第二诊疗意见？",
    "Why is it necessary to go for a Second Opinion?_p":"任何疾病的诊断都有可能改变我们的生活，这往往让我们变得不知所措。但是，了解各种可能性会让我们做出更放心的选择。所以许多人咨询医生的第二诊疗意见，以便感到安心，也是对自己负责。",
    "How a second opinion can benefit you:":"第二诊疗意见如何使您受益：",
    "It confirms the accuracy of your diagnosis":"它证实了您的诊断的准确性",
    "You get a better understanding of your condition":"您可以更好地了解自己的状况",
    "You have the option of choosing the best way forward":"您可以明确之后的治疗方向",
    "You get peace of mind":"让您安心",
    "You can make a confident decision":"您可以做出有把握的决定",
    "Our experts give second opinions for the pathology of the following organs":"我们的专家对以下器官的病理给出第二诊疗意见：",
    "Esophagus":"食道",
    "Stomach":"胃",
    "Duodenum":"十二指肠",
    "Small Intestine":"小肠",
    "Colon":"结肠",
    "Spleen":"脾脏",
    "Liver":"肝",
    "Biliary System":"胆道系统",
    "Pancreas":"胰腺",
    "Peritoneum, Mesentery, and Abdominal Wall":"腹膜、肠系膜和腹壁",


    "Prostate Radiology":"前列腺放射科",
    "Banner - Get a Second Opinion in Prostate Radiology":"横幅 - 获取前列腺放射科的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a Second Opinion in Prostate Radiology":"您的前列腺放射学报告由我们在该领域拥有多年专业知识的专家提供。通过对您扫描结果的专业分析，我们可以将您前列腺扫描的误诊率降至为零。",
    "Text Bellow the Banner Get a Second Opinion in Prostate Radiology":"在 Radiologycheck.com这个网站，您可以咨询到来自德国和瑞士的进修过的前列腺磁共振医生。他们持有德国放射学会颁发、德国委员会认证的前列腺磁共振成像 Q1 和 Q2 文凭。对于与前列腺、淋巴结、骨骼和身体其他部位相关的健康问题，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want a Prostate Radiology Second Opinion?":"您想要获取前列腺放射科的第二诊疗意见吗？",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?":"为什么您需要寻求前列腺放射科的第二诊疗意见？",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?_p1":"根据医学数据库统计，前列腺癌是男性第二大常见的癌症类型。2022 年，美国约有268,490名男性被诊断出前列腺癌，大概有34,500人失去生命。",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?_p2":"PSA（前列腺特异性抗原）筛查通常用于确定患者是否患有前列腺癌。该测试的广泛使用降低了男性癌症患者的死亡率。这也使得很多肿瘤被早期发现并及时治疗，并抑制了肿瘤的潜在扩散风险（即临床上无关紧要的病变）。",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?_p3":"我们应该始终优先考虑临床显着病变的存在、疾病诊断的程度和未来进展的风险，以做出准确评估。这有助于防止由过度治疗或治疗不足而导致的医疗失败。",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?_p4":"磁共振成像(MRI)可以更准确地观察潜在的前列腺恶性肿瘤，这可以帮助到做活检的患者，并有助于在活检期间直接定位病灶。MRI也可用于判断肿瘤分期和评估治疗反应。",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?_p5":"MRI也被证明对评估确诊为前列腺癌的男性有用。好处包括：优化肿瘤定位以进行分期和风险分层，选择合适的低风险疾病患者进行主动监测，在主动监测期间进行监控以及在放射治疗后检测局部复发。",
    "Why should you go for a Prostate Radiology Second Opinion?_p6":"分期 — 前列腺MRI可以通过确认器官受限状态从而支持进行保留神经的根治性前列腺切除术的决定、评估盆腔淋巴结的状态以及确定肿瘤的位置和局部范围来帮助分期放射治疗的患者。",
    "Radiologycheck.com second opinion encompasses all the elements of a prostate scan, including":"Radiologycheck.com网站上的第二诊疗意见满足前列腺扫描的所有要求，包括：",
    "Prostate mp- MRI with diffusion and dynamic contrast enhancement":"前列腺多参数磁共振成象,包括动态对比增强MRI和弥散加权MRI",
    "Prostate mp-MRI cancer staging and surveillance":"前列腺多参数磁共振成象癌症分期和监测",
    "P on Prostate Bellow Why is it necessary to go for a Second Opinion?":"任何疾病的诊断都有可能改变我们的生活，这往往让我们变得不知所措。但是，了解各种可能性会让我们做出更放心的选择。许多人寻求放射科医生的第二诊疗意见，以便感到安心并更好地掌控自己的生活。",
    "You have a better understanding of your condition":"您可以更好地了解自己的状况",
    "Our experts give second opinions for all Prostate Radiology scans":"我们的专家对所有前列腺放射扫描提供第二诊疗意见",
    "Click here to book an appointment":"点击此处预约 (CT血管造影)",

    "Women’s Imaging":"妇科影像",
    "Banner - Get a Second Opinion on Women’s Imaging":"获取妇科影像的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a Second Opinion on Women’s Imaging":"所有妇科影像报告均出自于我们在该领域拥有多年专业知识的专家。通过对您的扫描进行专业分析，我们可以将妇科疾病的误诊率降至为零。",
    "Text Bellow the Banner Get a Second Opinion on Women’s Imaging":"在Radiologycheck.com这个网站，您可以咨询到来自德国和瑞士的放射科专科医生。他们持有德国放射学会颁发、德国委员会认证的放射科成像文凭。对于针对女性及其身体受影响部位的健康问题，患者可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want a Women’s Imaging Second Opinion?":"您想要获取妇科影像的第二诊疗意见吗？",
    "Why should you go for a Women’s Imaging Second Opinion?":"为什么您需要寻求妇科影像的第二诊疗意见？",
    "Why should you go for a Women’s Imaging Second Opinion?_p1":"非经期盆腔不适在某些时间段影响了超过三分之一的育龄妇女。虽然大多数急性盆腔疼痛是由生殖、泌尿或胃肠道疾病引起的，但肌肉骨骼、血管和神经系统异常也可能是引起疼痛的原因。由于孕妇盆腔疼痛的原因和治疗方法千差万别，排除妊娠是至关重要的一步。孕妇会被转诊以进行病情的及时评估。盆腔不适常常由胃痛引起，并且由于需要评估多种可能的疾病，因此可能难以治疗。",
    "Why should you go for a Women’s Imaging Second Opinion?_p2":"持续时间少于三个月的下腹部或盆腔疼痛被广义地定义为急性盆腔疼痛，是一种非特异性症状。疼痛可以是局部的或扩散的，偶尔包括肌肉骨骼和腰背不适。疼痛可能是间歇性的或持续性的，局部的或全身的，剧烈的或隐约的。最常见的原因是盆腔病变，包括妇科、消化系统和泌尿系统疾病。患者可能同时经历腹部和骨盆疼痛，或者疼痛起源于一个区域并扩散到另一个区域。非常需要注意的是，患有慢性盆腔疼痛的患者可能会突然出现急性病症或疼痛加剧。",
    "Why should you go for a Women’s Imaging Second Opinion?_p3":"异位妊娠破裂、卵巢囊肿破裂（任何类型）、卵巢扭转、盆腔炎 (PID)、输卵管卵巢脓肿 (TOA) 和子宫破裂是常见的妇科疾病（在非孕妇中很少见）。卵巢囊肿和异位妊娠一旦爆发，会导致无法控制的腹膜内出血；为了维持卵巢功能，卵巢扭转必须得到迅速的检测和治疗；急性败血症和长期不孕均可能由PID及其严重形式TOA引起。尽管很少见，但非孕妇的子宫也会破裂。",
    "Why should you go for a Women’s Imaging Second Opinion?_p4":"此外，患卵巢癌和乳腺癌的风险一直都在增加。因此，在这方面的扫描诊断应该是准确无误的。当您进行妇科扫描时，我们始终建议您寻求第二诊疗意见。",
    "Why should you go for a Women’s Imaging Second Opinion?_p5":"在Radiologycheck.com这个网站上，特别是针对女性健康，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的测试诊断，。",
    "Our Second opinion encompasses all women’s imaging scans including:":"我们的第二诊疗意见涵盖所有妇科影像扫描，包括：",
    "Pelvic MRI":"盆腔磁共振",
    "Pelvis Ultrasound":"盆腔超声",
    "Cervix and Uterus Imaging":"宫颈和子宫成像",
    "Ovarian and Fallopian Tubes Imaging":"卵巢和输卵管成像",
    "Breast Mammography, Ultrasound and MRI":"乳腺钼靶、超声波和磁共振",
    "Vagina and Vulva Scan":"阴道和外阴扫描",
    "Guidance on MRI, Ultrasound and CT During Pregnancy":" 孕期磁共振、超声和CT指导",
    "Contrast Enhanced Safety Imaging in CT and MRI":"在CT和磁共振中对比增强安全成像",
    "CT Safety During Pregnancy":"怀孕期间的CT安全",
    "Fetal and Gonadal Shielding":"胎儿和性腺屏蔽",
    "P on Women’s Imaging Bellow Why is it necessary to go for a Second Opinion?":"任何疾病的诊断都有可能改变我们的生活，这往往让我们变得不知所措。但是，了解各种可能性会让我们做出更放心的选择。许多人寻求放射科医生的第二诊疗意见，以便感到安心并更好地掌控自己的生活。",
    "Our experts give second opinions for the following diagnosis:":"我们的专家对以下诊断给出第二诊疗意见：",
    "Endometriosis":"子宫内膜异位症",
    "Infertility":"不育症",
    "Ovarian cysts":"卵巢囊肿",
    "Pelvic pain":"盆腔疼痛",
    "Uterine fibroids":"子宫肌瘤",
    "Cervical dysplasia":"宫颈发育不良",
    "Pelvic Cancer":"盆腔癌",
    "Abnormal uterine bleeding":"异常子宫出血",
    "Urinary incontinence":" 尿失禁",
    "Pregnancy and fetal development":"怀孕和胎儿发育",
    "Puberty Imaging and Disorders":"青春期成像和障碍",


    "Musculoskeletal Radiology (focus on sports injuries)":"肌肉骨骼放射科（侧重于运动损伤）",
    "Banner - Get a Musculoskeletal Radiology Second Opinion":"获取肌肉骨骼放射科的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a Musculoskeletal Radiology Second Opinion":"您的肌肉骨骼放射学报告由我们在德国和瑞士的放射科专家提供，他们在该领域拥有多年的专业知识，尤其是在运动损伤方面。通过专业地分析您的扫描结果，我们可以将肌肉骨骼扫描的误诊率降至为零。",
    "P bellow Banner - Get a Musculoskeletal Radiology Second Opinion":"在Radiologycheck.com这个网站上，您可以咨询到来自德国和瑞士的进修过的肌肉骨骼放射科专科医生。他们持有欧洲肌肉骨骼成像(ESSR)协会颁发的欧洲文凭。对于与肌肉骨骼系统相关的健康问题，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说民。",
    "Do you want a Musculoskeletal Radiology Second Opinion?":"您想要获取肌肉骨骼放射科的第二诊疗意见吗？",
    "Why should you go for a Musculoskeletal Radiology Second Opinion?":"为什么您需要寻求肌肉骨骼放射科的第二诊疗意见？",
    "Why should you go for a Musculoskeletal Radiology Second Opinion?_p1":"肌肉骨骼问题很常见，许多患者在生命的某个阶段被诊断出患有此类疾病。据统计，全世界有 17.1 亿人患有肌肉骨骼问题，这些问题是导致各种残疾的主要原因。",
    "Why should you go for a Musculoskeletal Radiology Second Opinion?_p2":" 肌肉骨骼系统是人体健康的重要组成部分。除了为身体提供结构和灵活性外，肌肉骨骼系统还充当内分泌系统，运动以及生化通讯带来的与其他身体器官的互通可以激活内分泌系统。这就是为什么正确解释骨科影像和透彻了解人体解剖学至关重要。了解复杂的肌肉骨骼系统需要多年的专业知识。遗憾的是，肌肉骨骼成像扫描的误诊很常见，并且经常会导致不正确的治疗，这可能会对各个年龄段的患者产生严重的影响。",
    "Why should you go for a Musculoskeletal Radiology Second Opinion?_p3":" 大多数病患通过专家的第二诊疗意见得到正确的诊断。肌肉骨骼放射扫描的误诊可能会带来极大的问题，并对患者身体造成永久性损伤。",
    "Why should you go for a Musculoskeletal Radiology Second Opinion?_p4":"在Radiologycheck.com这个网站上，您可以就与您的肌肉骨骼系统相关的问题获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Our second opinion encompasses all the elements of musculoskeletal radiology scans, including:":"我们的第二诊疗意见涵盖了肌肉骨骼放射扫描的所有要素，包括：",
    "MRI":"磁共振",
    "CT Scan":"CT扫描",
    "X-Ray":"X光",
    "Ultrasound":"超声波",
    "Evaluation of Arthrogram MRI Scans":"关节造影磁共振扫描的评估",
    "You have a better understanding of your injury":" 您可以更好地了解自己的状况",
    "Our experts give second opinions for all trauma and non-trauma musculoskeletal diagnosis, including:":"我们的专家对所有外伤和非外伤肌肉骨骼诊断提供第二诊疗意见，包括：",
    "Trauma:":"外伤：",
    "Shoulder and Arm":"肩膀和手臂",
    "Elbow":"手肘",
    "Wrist and Hand":"手腕和手",
    "Hip and Pelvis":"臀部和骨盆",
    "Knee":"膝盖",
    "Ankle and Foot":"脚踝和脚",
    "Non-Trauma:":"非外伤：",
    "Bone Tumours and all Tumour-like conditions":"骨肿瘤和所有肿瘤样疾病",
    "Soft Tissue Tumours":"软组织肿瘤",
    "Metabolic Bone Disease":"代谢性骨病",
    "Congenital and Development Abnormalities":"先天和发育异常",
    "Dysplasia":"发育不良",
    "Systemic Diseases with Musculoskeletal Involvement":"肌肉骨骼受累的全身性疾病",
    "Orthopaedic Implants or Arthrodesis":"骨科植入物或关节固定术",
    "Infection":"感染",
    "Drug-Induced and Nutritional Musculoskeletal Conditions":"药物和营养性肌肉骨骼疾病",


    "Paediatric Sports Injuries":"儿童运动损伤",
    "Banner - Get a Second Opinion for Paediatric Sports Injuries":"获取儿童运动损伤的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a Second Opinion for Paediatric Sports Injuries":"说明 - 您孩子的运动损伤放射学报告由我们在该领域拥有多年专业知识的专家提供。通过对扫描进行专业分析，我们可以将儿童运动损伤的误诊率降至为零。",
    "P bellow Banner - Get a Second Opinion for Paediatric Sports Injuries":"  在Radiologycheck.com这个网站上，您可以咨询到来自德国和瑞士的专业的磁共振专科医生，他们拥有德国和瑞士放射学会所有成像领域的德国委员会文凭。对于与儿童的损伤和身体其他受影响部位相关的健康问题，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want a Paediatric Sports Injury Second Opinion on your child’s scans?":"您想要获取您孩子的运动损伤扫描的第二诊疗意见吗？",
    "Why should you go for a Paediatric Sports Injury Second Opinion?":"为什么您需要寻求儿童运动损伤的第二诊疗意见？",
    "Why should you go for a Paediatric Sports Injury Second Opinion?_p1":"孩子的骨骼和肌肉的发育和生长与成人大不相同。据统计，在参加组织体育运动的4500万儿童中，每年有350万儿童因运动损伤接受治疗。",
    "Why should you go for a Paediatric Sports Injury Second Opinion?_p2":"医疗专业人员在他们的培训中被反复教导儿童不单单是年轻人。当涉及到运动人群时，这一观点的重要性尤为突出。在成人中引起疾病​​的相同损伤机制可能在儿童中引起病变。了解这些区别对有效、高效地治疗青少年运动损伤和最大限度地减少运动时间至关重要。如果诊断不当，脱臼的手腕或受伤的肘部可能会在未来造成严重损伤。这就是为什么不能对孩子的损伤掉以轻心。",
    "Why should you go for a Paediatric Sports Injury Second Opinion?_p3":"有多种扫描和成像技术可用于诊断儿童的重伤或轻伤。X光、磁共振、CT扫描和超声波等扫描对于确定他们的受伤情况至关重要。遗憾的是，很多情况下，这些扫描结果可能会被您的主治医生误读或错误分析。因此，我们始终建议您对孩子的扫描结果寻求第二诊疗意见。您可以联系我们的儿童运动损伤专家来分析此类扫描结果。",
    "At Radiologycheck.com, our second opinion encompasses all paediatric sports injury scans including:":"在 Radiologycheck.com这个网站上，我们的第二诊疗意见涵盖所有儿童运动损伤扫描，包括：",
    "You have a better understanding of your child’s injury":"您可以更好地了解自己的状况",
    "Our experts give second opinions for all paediatric sports injuries and conditions, including:":"我们的专家对所有儿童运动损伤和病症提供第二诊疗意见，包括：",
    "Little League Elbow and Shoulder":"棒球肘和棒球肩",
    "Trauma: General":" 外伤：全身",
    "Trauma: Upper Extremity":"外伤：上肢",
    "Trauma: Lower Extremity":"外伤：下肢",
    "Abnormalities of Hip":"髋关节异常",
    "Ankle Sprain":" 踝关节扭伤",
    "Acute Tear of the Cruciate Ligaments, Meniscal tears, and stabilizing ligaments":"十字韧带、半月板撕裂和稳定韧带急性撕裂",
    "Muscle-Tendon InjuriesGymnast Wrist":"肌肉肌腱损伤、体操腕",
    "Bone Lesions":"骨骼损伤",
    "Constitutional Disorders of Bone":"骨质疏松症",
    "Stress Fractures":" 应力性骨折",
    "Torn Rotator Cuff":"肩袖撕裂",
    "Congenital Anomalies":"先天性异常",
    "Osteochondritis Dissecans of the Talus, Knee and Dissecans":"距骨、膝关节和剥脱骨软骨炎",
    "Osgood-Schlatter Disease":" 胫骨结节骨骺炎",
    "Sinding-Larsen-Johansson Disease":"髌骨缺血性坏死",
    "Infection and Inflammatory Disorders":"感染和炎症性疾病",
    "Dislocations (Glenohumeral, Elbow, Patella)":" 脱臼（盂肱关节、肘关节、髌骨）",
    "Pelvic Apophysis":"骨盆隆起",
    "Soft Tissue Masses":"软组织肿块",


    "Paediatric Radiology":"儿童放射科",
    "Banner - Get a second opinion on Paediatric Radiology":"获取儿童放射科的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a second opinion on Paediatric Radiology":"您孩子的儿科放射报告由我们在该领域拥有多年专业知识的德国和瑞士专家提供。通过专业分析扫描结果，我们可以将儿童放射扫描的误诊率降至为零。",
    "P bellow Banner - Get a second opinion on Paediatric Radiology":"在Radiologycheck.com这个网站上，您可以咨询到来自德国和瑞士的专业的放射科医生。他们持有德国和瑞士放射学会颁发的德国委员会认证文凭。对于针对儿童及其身体所有受影响部位的健康问题，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want a Paediatric Radiology Second Opinion?":"您想要获取儿童放射科的第二诊疗意见吗？",
    "Why should you opt for a Paediatric Radiology Second Opinion?":"为什么您需要寻求儿童放射科的第二诊疗意见？",
    "Why should you opt for a Paediatric Radiology Second Opinion?_p1":"当涉及到您孩子的放射学扫描时，任何事情都不应掉以轻心。您孩子的放射报告的误诊可能会在未来造成问题。未能识别和分析放射扫描显示的问题可能是您孩子成年后出现疾病的开始。",
    "Why should you opt for a Paediatric Radiology Second Opinion?_p2":"对孩子病情的过度诊断和诊断不足比您想象的更为普遍。 90% 的儿科放射扫描是由全科医生而不是儿童放射科医生阅读的。这增加了各种儿科放射学扫描误诊的机率。与成人不同，您孩子的身体仍在发育和变化。为了检查任何潜在的损伤，必要的诊断或治疗需要使用磁共振、CT扫描或超声波。在身体发育关键时刻的误诊可能会导致持久的、严重性的问题。对儿童放射成像的准确解读，不仅需要详细了解复杂的、动态的解剖学，还需要详细了解儿童独特的病症显现。",
    "Why should you opt for a Paediatric Radiology Second Opinion?_p3":"我们始终推荐您考虑获取孩子的放射报告的第二诊断意见。您应该咨询该领域的专家，因为您的家庭医生和儿童专科医生是不一样的。",
    "Why should you opt for a Paediatric Radiology Second Opinion?_p4":"在Radiologycheck.com这个网站上，对于您孩子的健康问题，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Radiologycheck.com second opinion encompasses all the elements of a paediatric radiology scan, including:":"Radiologycheck.com的第二诊疗意见涵盖儿科放射扫描的所有要素，包括：",
    "Our experts give second opinions for all paediatric Radiology scans, including:":"我们的专家对所有儿科放射扫描提供第二诊断意见，包括：",
    "Airway Imaging":"气道成像",
    "Chest Imaging":"胸部成像",
    "Cardiac Scans":"心脏扫描",
    "Gastrointestinal Scans":"胃肠道扫描",
    "Genito-urinary Tests":"泌尿生殖系统检查",
    "Musculoskeletal Imaging":"肌肉骨骼成像",
    "Brain and Spine Scans":"大脑和脊柱扫描",
    "Head and Neck Imaging":"头部和颈部成像",
    "Paediatric Neuroradiology":"儿科神经放射学",


    "Oncological Radiology":"肿瘤放射科",
    "Banner - Get a second opinion on Oncological Radiology":"获取肿瘤放射科的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a second opinion on Oncological Radiology":"您的肿瘤放射学报告由我们在该领域拥有多年专业知识的专家提供。通过专业地分析您的扫描结果，我们可以将肿瘤放射的误诊率降至为零。",
    "P bellow Banner - Get a second opinion on Oncological Radiology":"在Radiologycheck.com这个网站上，您可以咨询到来自德国和瑞士放射学会的进修过的磁共振放射科医生。我们的医生不仅获得了德国和瑞士委员会的认证，而且还获得了欧洲委员会的认证，并按照欧洲放射学会的规定进行医学操作。在此，您的肿瘤放射扫描可以得到准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want an Oncological Radiology Second Opinion?":"您想要获取肿瘤放射学的第二意见吗？",
    "Why do you need an Oncological Radiology Second Opinion?":"为什么您需要寻求肿瘤放射学的第二诊疗意见？",
    "Why do you need an Oncological Radiology Second Opinion?_p1":"癌症是世界上导致死亡的主要原因之一。据统计，2020年有近1000万人死于癌症。2020年最常见的癌症类型（按新增癌症病例计算）是乳腺癌（226 万例）和肺癌（221万例），而且这个数字每年都在增加。由于人口增加和老龄化，截至到2040年，全球癌症预计将增加2750万新病例和1630 万癌症死亡病例。由于经济转型国家的风险因素上升，例如吸烟、不健康的饮食、缺乏运动等，未来的成本也可能更高。",
    "Why do you need an Oncological Radiology Second Opinion?_p2":"随着成功治疗癌症的机会大大增加，早期发现癌症变得至关重要。癌症检测的两个要素是筛查和早期诊断（或降期）。肿瘤筛查过程中，会对健康个体进行评估，用以发现在任何症状出现之前可能患有癌症的人；早期诊断的重点是尽快识别有症状的患者。",
    "Why do you need an Oncological Radiology Second Opinion?_p3":"关于肿瘤放射报告，您应该始终考虑获取第二诊疗意见。第二诊疗意见可以帮您证实目前的诊断结果或者为提高治疗成功率提供新的信息。当诊断不明确或者没有预期的治疗反应，又或者您对诊断、治疗不满意时，您应该寻求第二诊疗意见。",
    "Why do you need an Oncological Radiology Second Opinion?_p4":"在Radiologycheck.com这个网站，准对您的肿瘤放射扫描，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Our second opinion encompasses all oncological scans including:":"我们的第二诊疗意见涵盖所有肿瘤扫描，包括：",
    "PET":"PET",
    "Our experts give second opinions on all your Oncological scans":"我们的专家对您的所有肿瘤扫描提供第二诊疗意见",

    

    "Interventional Radiology Guidance":"介入放射学指导",
    "Banner - Get a Second Opinion on Interventional Radiology Reports and Procedures":"获取介入放射学报告和手术的第二诊疗意见。",
    "Instructions - Get a Second Opinion on Interventional Radiology Reports and Procedures":"您的放射学报告由我们在该领域拥有多年专业知识的专家提供。通过对您的扫描进行专业分析，我们可以将放射扫描的误诊率降至为零。",
    "P bellow Banner - Get a Second Opinion on Interventional Radiology Reports and Procedures":"在Radiologycheck.com这个网站上，您可以咨询到来自德国和瑞士放射学会的进修过的磁共振放射科医生。我们的医生不仅获得了德国和瑞士委员会的认证，而且还获得了欧洲委员会的认证，并按照欧洲放射学会的规定进行医学操作。您所有放射学扫描在此都可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want a Second Opinion on your Interventional Radiology Scans and Procedures?":"您想要获取您的介入放射学扫描和手术的第二诊疗意见吗？",
    "What is Interventional Radiology?":"什么是介入放射学？",
    "What is Interventional Radiology?_p1":"介入放射学是放射学的一个子专业，放射科医生使用各种医学成像方式（例如X光或超声波）进行医疗操作，包括侵入性诊断手术，例如动脉造影测试或活组织检查以及血管内和经皮穿刺治疗。这里不可能囊括所有的介入放射学技术。",
    "What is Interventional Radiology?_p2":"近年来，癌症治疗取得了显著进展，现在可以通过栓塞或热消融为某些肿瘤提供治愈性治疗，这需要利用高频无线电波或微波产生的热量来杀死癌细胞。",
    "Treatment":"治疗",
    "Treatment_p":"以下是介入放射学的有效疗法，范围从肿瘤学到外科手术：",
    "Stopping the bleeding":"止血",
    "Stopping the bleeding_p":"介入放射学通过从内部闭合出血动脉来帮助患者止血，且副作用较少。它还可以治疗大出血，这在手术后尤为重要。患者无需进行二次手术来止血。",
    "Tumour pathologies":"肿瘤",
    "Tumour pathologies_p1":"介入放射学采用经皮穿刺手术，并使用医学成像（CT扫描、磁共振和超声波）的探针进入肿瘤。:",
    "Tumour pathologies_p2":"介入放射学采用经皮穿刺手术，并使用医学成像（CT扫描、磁共振和超声波）的探针进入肿瘤。目标是找到肿瘤并将探针植入其中来消除它。无线电频率或微波的热辐射用于此目的。最后，肿瘤会在人体内部被烧掉。",
    "Tumour pathologies_p3":"此外，也可以用-80°C的冷冻组织的探针来代替上述操作。液体在细胞内冻结，致使它们爆裂。因此以这种方式根除肿瘤并不需要对患者进行手术或切口。在选择适当的情况下，会与外科手术一样成功。",
    "Tumour pathologies_p4":"在极少数情况下，介入放射学还可以完全治愈以前被认为无法治愈的肿瘤。例如，任何类型的癌症都可以注入放射性粒子，从内部对其进行照射以至最终被消除。这种治疗手段被称为放射粒子植入术，患者对此产生了很好的耐受性。",
    "Tumour pathologies_p5":"注入定制病毒用以专门攻击肿瘤细胞是另一种非常有前景的方法。当然，病毒会被改良以防止它伤害健康细胞。",
    "Bile ducts and gallstones":"胆管和胆结石",
    "Bile ducts and gallstones_p1":"此外，胆道疾病、胆结石和胆管阻塞也可用介入放射治疗。以与疏通血管相同的方式，刺入胆管疏通胆结石，无需手术即可将其分解和移除。",
    "Bile ducts and gallstones_p2":"此外，有关您的介入放射学手术，您应该始终考虑第二诊疗意见。第二诊疗意见可以帮您证实目前的诊断结果和手术选择或者为提高治疗成功率提供新的信息。当诊断不明确或者没有预期的治疗反应，又或者您对诊断、治疗不满意时，您应该寻求第二诊疗意见。",
    "Bile ducts and gallstones_p3":"在Radiologycheck.com这个网站上，针对您的介入放射手术，您可以获得准确的第二诊疗意见和指导。",
    "Our second opinion encompasses guidance on Interventional Radiology procedures such as:":"我们的第二诊疗意见涵盖对介入放射手术的指导，例如：",
    "Ablation":"消融",
    "Aspiration":"吸引术",
    "Biliary Procedures":"胆道手术",
    "Biopsies":"活检",
    "Closure Devices":"闭合装置",
    "Discography":" 椎间盘造影",
    "Drainage":"引流法",
    "Foreign Body Retrieval":"异物取出",
    "Infiltrations Disc Decompression":"渗透椎间盘减压",
    "Percutaneous Therapies for Spinal Stenosis":" 椎管狭窄经皮疗法",
    "Trans-jugular Intrahepatic Portosystemic Shunt (TIPS)":"经颈静脉肝内门体分流术 (TIPS)",
    "Ureteric Stenting":" 输尿管支架术",
    "Vena Cava Stenting":"腔静脉支架术",
    "Venous Access Ports":"静脉输液港",
    "Venous Sampling":"静脉取样",
    "Our experts give second opinions for all Interventional Radiology Scans":"我们的专家对您所有的介入放射扫描提供第二诊疗意见",


    "Neuroradiology":"神经放射科",
    "Banner - Get a Second Opinion on Neuroradiology":"获取神经放射科的第二诊疗意见",
    "Instructions - Get a Second Opinion on Neuroradiology":"您的神经放射报告由我们在该领域拥有多年专业知识的专家提供。通过对您的扫描进行专业分析，我们可以将神经放射扫描的误诊率降至为零。",
    "P bellow Banner - Get a Second Opinion on Neuroradiology":"在Radiologycheck.com这个网站，您可以咨询到来自德国和瑞士神经放射学会（综合和高级神经影像学）的进修过的磁共振放射科医生。我们的医生不仅获得了德国和瑞士委员会的认证，而且还获得了欧洲委员会的认证，并按照欧洲放射学会（ESNR）的规定进行医学操作。针对您的神经放射学扫描，您可以获得准确的第二诊疗意见和详细的诊断说明。",
    "Do you want a Neuroradiology Second Opinion?":"您想要获取神经放射学的第二诊疗意见吗？",


    "Differential Diagnosis of Intracranial Masses and Brain Tumors":"颅内肿块与脑肿瘤的鉴别诊断",
    "Banner - Differential Diagnosis of Intracranial Masses and Brain Tumours":"颅内肿块与脑肿瘤的鉴别诊断",
    "introduction":"介绍",
    "introduction_P1":"脑肿瘤是大脑或中枢神经系统 (CNS) 中的异常肿块或增生。在几种脑肿瘤中，良性（非癌性）和恶性（癌性）脑肿瘤都可能发生。原发性脑肿瘤始于大脑；继发性（转移性）脑肿瘤从身体的其他区域开始并转移到大脑。脑肿瘤转移的速度可能会有很大差异，因为这完全取决于肿瘤的发展速度和所在位置。",
    "introduction_P2":"局部脑部侵犯、附近组织受压和颅内压（ICP）升高均可引起脑瘤的症状和体征。除了肿瘤组织学之外，临床症状还取决于受影响的大脑区域的功能。准确评估疑似脑肿瘤患者需要仔细询问其病史、广泛的神经系统检查和适当的诊断性神经影像手术。",
    "neuroimaging features":"神经影像学特征",
    "neuroimaging features_dd1":"增强磁共振成像 (MRI) 是评估脑肿瘤的最佳方式。",
    "neuroimaging features_dd2":"计算机断层扫描 (CT) 的软组织分辨率低得多，主要适用于对 MRI 有 禁忌的患者。紧急情况下，通过CT可以获取更详细的骨结构视图。",
    "differential diagnosis":"鉴别诊断",
    "differential diagnosis_p":"神经影像学上新脑肿块的鉴别诊断包括肿瘤性和非肿瘤性疾病。",
    "Ischemic infarct":"缺血性梗塞",
    "Haemorrhage":"出血",
    "Venous infarct":"静脉梗塞",
    "Vascular malformation":"血管畸形",
    "Abscess":"脓肿",
    "Inflammatory disorders":"炎症性疾病",


    "Back Pain and Radiculopathy":"背痛和神经根病",
    "Back Pain introduction":"介绍",
    "Back Pain introduction_P1":"据预测，高达84%的人在一生中的某个时刻会经历下背部疼痛。对许多人来说，背痛发作通常是自限性的。在急性阶段（4周）后出现背痛的患者被称为亚急性背痛（持续4至12周），并可能发展为慢性背痛（持续12 周）。背痛通常是严重疾病的征兆。",
    "Back Pain introduction_P2":"非特异性腰痛——许多接受初级保健治疗的患者(>85%)患有非特异性腰痛，这意味着他们在没有识别出特定潜在疾病的情况下会出现背痛。其中许多人可能患有肌肉骨骼不适。大多数非特异性背痛患者会在几周内痊愈。",
    "Spinal cord or cauda equina compression –":"脊髓或马尾神经受压 –",
    "Metastatic cancer":"转移性癌症",
    "Spinal epidural abscess":"脊髓硬膜外脓肿",
    "Vertebral compression fracture":"椎体压缩性骨折",
    "Radiculopathy":" 神经根病",
    "Axial spondyloarthritis (includes ankylosing spondylitis and non-radiographic axial spondyloarthritis)":"中轴型脊柱关节炎（包括强直性脊柱炎和非放射学中轴​​型脊柱关节炎）",
    "Osteoarthritis":"骨关节炎",
    "Piriformis syndrome":"梨状肌综合症",
    "Piriformis syndrome_text":"梨状肌综合症被一些人认为是梨状肌（一种位于臀部的狭窄肌肉）压迫或刺激坐骨神经的病症。",
    "Sacroiliac joint dysfunction":"骶髂关节功能障碍",
    "Sacroiliac joint dysfunction_text":"是一个描述骶髂关节区域疼痛的术语，被认为是由于排列不齐或关节运动异常而引起的，是个具有争议的话题。",
    "Bertolotti's syndrome":"Bertolotti综合征",
    "Bertolotti's syndrome_text":"移行椎体引起的背痛被称为“Bertolotti综合征”。",

    
    "Spinal Trauma and Injuries":"脊柱外伤和损伤",
    "Spinal Trauma and Injuries_p":"尽管不如颈椎损伤普遍，但胸腰椎(TL)脊柱损伤在世界范围内正变得越来越普遍。这些伤害本身就可能会很严重，并且由于高能创伤，它们还经常伴随着胸部和腹部的严重内伤。",

    "Demyelinating Diseases of the CNS (Brain and Spine)":"中枢神经系统脱髓鞘疾病（大脑和脊柱）",
    "Demyelinating Diseases of the CNS (Brain and Spine)_text":"多发性硬化症(MS)是中枢神经系统最普遍的免疫介导的炎症性脱髓鞘疾病。多发性硬化症的病理特征是多灶性脱髓鞘区域伴有少突胶质细胞丢失和星形胶质细胞瘢痕形成。另一个主要的病理特征，特别是在后期阶段，是轴突损伤。虽然该疾病有许多非典型形式和非常多变的病程，但一些临床特征还是很典型的。",



    "Dementia, Alzheimer & Other Neurodegenerative Disorders":"痴呆症、老年痴呆症和其他神经退行性疾病",
    "Dementia, Alzheimer & Other Neurodegenerative Disorders_p1":" 阿尔茨海默氏病(AD)是痴呆症最常见的病因，是一种病因和病理生理学未知的神经系统疾病，主要影响老年人。",
    "Neuroimaging":"神经影像学",
    "Dementia, Alzheimer & Other Neurodegenerative Disorders_p2":"对疑似神经系统疾病患者的检查应包括脑部影像，尤其是磁共振成像 (MRI)。",
    "Dementia, Alzheimer & Other Neurodegenerative Disorders_p3":"对于突然出现认知障碍和/或快速神经功能恶化的患者，绝对需要使用头部计算机断层扫描(CT)或磁共振扫描进行神经影像检查。此外，如果体检结果或病史提示硬膜下血肿、血栓性中风、脑出血或任何其他结构性病变，建议进行神经影像检查。",
    "Preferred Modality":"Preferred Modality",
    "Dementia, Alzheimer & Other Neurodegenerative Disorders_p4":"脑萎缩是神经退行性痴呆患者和正常衰老的典型病症。大脑全部和局部萎缩都有可能发生。",
    "Cerebral atrophy":"脑萎缩",

    
    "Evaluation of Tinnitus and Hearing Loss in Adults":"成人耳鸣和听力损失的评估",
    "Evaluation of Tinnitus and Hearing Loss in Adults_text":"耳鸣是指即使没有外部声源，耳内仍会响起铃声的体验。患者可以一只或两只耳朵听到噪音，头部内或外部远处传来噪音。声音通常是嗡嗡声、铃声或嘶嘶声，但也可能听起来像其他噪音。",

    "Toxic and Metabolic Disorders of the brain":"大脑的毒性和代谢紊乱",
    "Toxic and Metabolic Disorders of the brain_text":"尽管影响中枢神经系统的毒性、代谢性脑部疾病相对不常见，但对它们进行诊断仍然至关重要，因为如果不及时有效地治疗，它们可能会造成极其严重的后果。",


    "Imaging a Patient with Epilepsy or Seizures":"对患有癫痫或癫痫发作的患者进行成像",
    "Imaging a Patient with Epilepsy or Seizures_introduction":"介绍",
    "Imaging a Patient with Epilepsy or Seizures_introduction_p1":"大约8%到10%的人口在其一生中有癫痫发作的风险，所有紧急情况中有1%到2%与癫痫发作有关。考虑到癫痫发作的严重性，这些数值还是相当高的。",
    "Imaging a Patient with Epilepsy or Seizures_introduction_p2":"检查的主要目的是确定患者最初的癫痫发作是由可治愈的全身性疾病还是内在神经系统衰竭引起的。如果是后者，确定潜在脑部疾病的类型是首要目标。",
    "Imaging a Patient with Epilepsy or Seizures_introduction_p3":"一旦怀疑有颅内损伤，应立即进行神经影像学检查，特别是对于有以下情况的患者：有新的局灶性缺陷或精神状态持续改变，发烧，慢性头痛，局灶性癫痫发作，急性头部外伤史，癌症，免疫系统受损，酗酒，抗凝或出血。",
    "Imaging a Patient with Epilepsy or Seizures_introduction_p4":"癫痫发作很普遍，估计有8%到10%的人在一生中受其影响。癫痫发作占所有急诊就诊的1%到2%，其中约四分之一是首次发作。",


    "Imaging Evaluation of Patients with Cranial Nerve Disorders":"颅神经疾病患者的影像评估",
    "Imaging Evaluation of Patients with Cranial Nerve Disorders_text":"每天都会对患有颅神经疾病的个体进行影像评估。12对脑神经的解剖结构和功能由于其错综复杂而难以理解。为了检测内轴性、外轴性、颅内和颅外损伤，成像的解读必须精确。",


    "Diseases of the Hypophysis":"垂体疾病",
    "Pituitary adenomas":"垂体腺瘤",
    "Craniopharyngioma":"颅咽管瘤",
    "Meningioma":"脑膜瘤",
    "MRI — Magnetic resonance imaging (MRI) with gadolinium is the single best imaging procedure for most of the masses":"MRI — 含钆磁共振成像是对大多数肿块而言最好的成像方式。",

    "Hydrocephalus and CSF Disorders (incl. Intracranial Hyper- and Hypotension)":"脑积水和脑脊液疾病（包括颅内高血压和低血压）",
    "Hydrocephalus and CSF Disorders (incl. Intracranial Hyper- and Hypotension)_text":"正常压力脑积水(NPH)是指腰椎穿刺压力正常的情况下脑室病理性增大。NPH与痴呆、步态障碍和尿失禁这经典三联征有关。由于脑室腹腔 (VP) 分流术可能会逆转这种临床综合征，因此准确识别和诊断非常重要。",
    "Differential Diagnosis":"鉴别诊断",
    "Dementia with Lewy bodies":"路易体痴呆",
    "Parkinson's disease dementia":" 帕金森病痴呆",
    "Progressive supranuclear palsy":"进行性核上性麻痹",
    "Multiple system atrophy":"多系统萎缩",
    "Corticobasal syndrome":"皮质基底节综合征",
    "Alzheimer":"老年痴呆症",


    "Stroke and Its Mimics: Differential diagnosis":"中风及其类似物：鉴别诊断",
    "Approach to Imaging":"成像方法",
    "Imaging objectives":"影像学目标",
    "Approach to Imaging below text":"所有疑似患有急性中风或短暂性脑缺血发作(TIA)的患者都应进行神经造影——大脑和神经血管造影。o急性神经系统危险期的儿童通常会向急诊室报告各种症状，包括头痛、发烧、恶心、呕吐、外伤的物理显示、精神状态改变、昏迷或局部神经系统症状。因为很难获得准确和全面的患者病史，或者对处于急性神经系统危险期的儿童进行全面可靠的神经系统检查也很困难，所以经常需要进行神经造影。",


    "Traumatic Brain Injury (TBI)":"创伤性脑损伤 (TBI)",
    "Traumatic Brain Injury (TBI)_text":"创伤性脑损伤(TBI)是导致死亡和残疾的一个重要原因。2013年，创伤性脑损伤在美国导致约250万人次急诊(ED)就诊、282,000人住院治疗和56,000人死亡。许多幸存者存在严重损伤，造成巨大的经济负担。2010年，创伤性脑损伤在美国造成的直接和间接支出预计为765亿美元。严重的创伤性脑损伤经济成本更高。",



    
    "FAQ":"FAQ",
    "Frequently asked questions":"Frequently asked questions",
    "FAQs for Patients":"患者常见问题解答",
    "Why should I get a radiology second opinion?":"为什么我需要获取放射科的第二诊疗意见？",
    "Why should I get a radiology second opinion?_p1":"放射学报告的误诊比您想象的更常见。当您被诊断出患有某种疾病时，您可能会感到惊慌失措。如果您不太相信医生为您制定的治疗计划，您应该寻求第二诊疗意见。第二诊疗意见主要是指与另一位专门研究您的病情的医生会面，让您对治疗选择感到安心。",
    "Why should I get a radiology second opinion?_p2":"许多患者会就他们的放射学报告寻求第二诊疗意见，以便安心并做出正确的选择。第一、第二诊疗意见一起可以帮助您做出正确的决定。",
    "Why should I get a radiology second opinion?_p3":"如今，成像的复杂性增加了。随着磁共振、多排 CT (MDCT)、PET/CT 的引入以及它们的快速发展应用，成像行业的知识库已经大幅扩充。跟上最新的突破对放射科医生来说变得越来越困难。由于没有人可以成为所有方面的专家，放射学专科医生也在不断发展：首先是临床专家（肌肉骨骼、神经放射学、身体放射学和介入放射学），然后是模态专家（MRI、CT、PET 等），最后是在临床、模态、解剖学和病理学领域的专家。",
    "Why should I get a radiology second opinion?_p4":"第二诊疗意见完全是您的选择，但它可以为您提供有关您的病情的更多信息以及您之前的医生可能没有探索过的各种替代治疗选择。",
    "Can my radiology diagnosis be wrong?":"我的放射学诊断报告会出错吗？",
    "Can my radiology diagnosis be wrong?_p1":"放射学诊断错误很常见，每天都会出现超过3%-5%的错误诊断的病例。导致错误的原因有很多。错误的诊断和解释、使用复杂的治疗方法以及多人参与等错误都可能发生，这些都是人为的错误",
    "Can my radiology diagnosis be wrong?_p2":"有时，技术错误也会发生——如系统错误和停电。",
    "Can my radiology diagnosis be wrong?_p3":"在某些情况下，患者会出现错误，例如未能遵循指示或不熟悉成像技术，也会导致错误。",
    "Can my radiology diagnosis be wrong?_p4":"除此之外，我们应该始终了解放射科医生与其他医生一样，具有多种个性、经验和培训。一些放射科医生可能比较保守，而另一些可能比较激进。因此，获得第二诊疗意见是个好主意。",
    "Can my radiology diagnosis be wrong?_p5":"为了尽量减少错误诊断可能造成的影响，尤其是当这一诊断很复杂时，咨询专科医生（接受过专业培训）以获得第二诊疗意见变得很重要。",
    "Do I need to sign up for opting for the services?":"我需要注册才能选择服务吗？",
    "Do I need to sign up for opting for the services?_p1":"是的，您需要创建一个帐户。",
    "Click here":"单击此处",
    "Do I need to sign up for opting for the services?_p1.2":"并填写所有必要的详细信息以选择第二诊疗意见服务，以方便我们与您联系。",
    "How do I upload pictures of my radiology scan?":"如何上传我的放射扫描照片？",
    "How do I upload pictures of my radiology scan?_p1":"创建帐户后，系统将引导您按照流程一步步上传您的放射扫描件。",
    "How do I upload pictures of my radiology scan?_p2.1":"您可以从任何数字源上传图像，包括",
    "How do I upload pictures of my radiology scan?_p2.2":"CD、DVD、闪存驱动器、计算机硬盘驱动器或云存储。",
    "How do I upload pictures of my radiology scan?_p2.3":"最简单和最快的方法是使用我们的安全门户。您还可以在我们的网站上上传原始报告以及任何之前的成像报告。",
    "How long does it take to upload the radiology scan?":"上传放射扫描件需要多长时间？",
    "How long does it take to upload the radiology scan?_p":"您可以在几秒钟内上传扫描件。我们建议您使用较快网速上传，以便您的扫描件能够以最佳质量快速上传。",
    "What if I am not able to upload through your service?":"如果我无法上传扫描件怎么办？",
    "Alternate methods for getting your images to us are:":" 将您的图像提供给我们的其他方法有：",
    "You can send us a CD, DVD, flash drive or hard copies (plastic films)":"您可以向我们发送 CD、DVD、闪存驱动器或硬拷贝（塑料薄膜）。",
    "You can upload jpeg files for some studies which have only a limited number of images (for example X-rays)":"您可以为一些图像数量有限的扫描件（例如 X 光）上传jpeg文件。",
    "You can email your study to":"您可以将您的扫描件通过电子邮件发送至",
    "You can request your imaging facility to either upload the images to our secure upload service or send us a CD/DVD or hard copies (plastic films)":"您可以要求您的成像机构将图像上传到我们安全的服务器上或向我们发送 CD/DVD 或硬拷贝（塑料薄膜）",
    "When can I expect the results of the radiology second opinion?":"我什么时候可以得到放射科第二诊疗意见的结果？",
    "When can I expect the results of the radiology second opinion?_p":"您可以在24小时内获得第二诊疗意见结果，但如果案件复杂，则最多可能需要48小时。",
    "Is the website secure?":"网站安全吗？",
    "Is the website secure?_p":"是的，我们确保您的数据始终受到加密保护。您的报告会上传到安全通道。我们遵守《健康保险流通与责任法案》(HIPAA)规定的所有规则和条例。",
    "How much does the radiology second opinion service charge?":" 放射科第二诊疗意见服务如何收费？",
    "How much does the radiology second opinion service charge?_p":"我们的第二诊疗意见的费用最低为100美元。",
    "Do I need the consent of my doctor for a second opinion?":" 我需要征得医生的同意才能获得第二诊疗意见吗？",
    "Do I need the consent of my doctor for a second opinion?_p":"您通常不需要您的主治医生的许可，我们也不会在未经您同意的情况下与您的专家共享您的机密数据。但是，在极少数情况下或在紧急情况下，我们可能需要您的主治专家的信息。",
    "Is there a customer care number?":"有客服电话吗？",
    "Is there a customer care number?_p1":"是的，您可以通过电话或电子邮件联系我们：",
    "Is there a customer care number?_p2":"电话：0080 673 729 766",
    "Is there a customer care number?_p3":"邮箱地址：contact@business.com",
    "What kind of radiological report should I expect?":"我会得到什么样的放射报告？",
    "What kind of radiological report should I expect?_text1":"我们的放射科医师会分析您的扫描结果，并在详尽且可能是结论性的书面报告中给出他们的结论。",
    "What kind of radiological report should I expect?_text2":"我们的放射科医师会对您的检测质量作出评价，并在发现质量不足时提供重复检查。如果需要，我们会将您的检测与您接受过的其他放射检测进行比较。",
    "What kind of radiological report should I expect?_text3":"我们将为后续行动或评估提供明确的建议。",
    "Why should I get a remote radiology opinion?":"为什么我应该获得远程放射诊疗意见？",
    "Why should I get a remote radiology opinion?_p":"是否享有高度专业化的医疗服务决于您居住的地方以及您是否能够旅行到其他地方。在大多数情况下，获得专业护理的机会有限。通过Radiologycheck.com网站，我们将放射科专家直接带到您和您的医生面前，您无需花费时间和金钱旅行。此外，大多数放射科医生和影像中心都不提供便捷的第二诊疗意见服务。",
    "Can I request the study from the original facility?":"我可以向原机构申请扫描件吗？",
    "Can I request the study from the original facility?_p1":"您可以随时请求您的医疗机构进行扫描，然后按照上述指示上传图像。",
    "Can I request the study from the original facility?_p2":"另一种方法是让您的主要医疗机构代表您上传文件或向我们发送 CD 或 DVD。",
    "Can I request the study from the original facility?_p3":"我们还要求您提供专家的联系信息，以便在紧急情况下可以联系到他们。这种情况极少发生，只在我们认为有必要的时候。",
    "Can I request the study from the original facility?_p4":"除非您要求我们这样做，否则我们绝不会联系您的医生或向他们发送您的机密报告。",
    "Can I track the status of my report?":"我可以跟踪我的报告状态吗？",
    "Can I track the status of my report?_p":"是的。您可以选择跟踪报告的进度。您只需登录您的帐户并检查报告的状态。",
    "What if there is a problem uploading the images?":"上传图片出现问题怎么办？",
    "What if there is a problem uploading the images?_p":"如果您在上传扫描图像时遇到任何问题，可以随时联系我们。如果您的图片未上传，我们将为您提供免费技术支持。此外，在放射科医生准备好出具您的报告时，您的诊疗费用才会从信用卡或借记卡上扣除。因此，如果您的图片无法上传，您的信用卡或借记卡将不会被扣款。此时，您可以要求您的医疗机构提供您报告的另一份副本，或者您可以要求他们直接上传图像或将CD发送给我们或以任何其他格式共享图像。",
    "Who are the radiologists reading my scans?":"阅读我的扫描结果的放射科医师都有谁？",
    "Who are the radiologists reading my scans?_p1":"我们的放射科医生都在顶级机构接受过培训，并且通过了德国委员会、瑞士委员会和欧洲委员会的认证。我们的大多数放射科医生都接受过进修培训，许多人还拥有专业的国家放射学会证书。我们的专业知识涵盖多个放射学专科，包括腹部、儿科、儿科运动损伤、前列腺、妇科影像学、肌肉骨骼、肿瘤学、神经放射学和PET/CT成像。",
    "Who are the radiologists reading my scans?_p2":"我们的专家团队持有必要的执照、证书和医疗事故保险。我们可以在您的医院随时进行必要的认证。",
    "Is there an option to contact technical support?":"能否获得你们的技术支持？",
    "Is there an option to contact technical support?_p":"是的，您可以一年365天、每周7天、每天24小时联系我们的技术支持主管。您的所有问题和查询都将由我们的客户服务代表处理，或者他们会帮您联系到处理您病例的放射科医生。",
    "What is the pro bono program and am I eligible for it?":"什么是公益项目，我有资格参加吗？",
    "What is the pro bono program and am I eligible for it?_p1":"我们的公益项目为以下患者的放射报告提供免费的第二诊疗意见：失业者、残疾人、老年人、单身母亲或任何其他紧急情况下的患者。",
    "What is the pro bono program and am I eligible for it?_p2":"如果您属于上述情况，您就有资格参加公益项目。请注意，为了免费获得您的放射报告的第二诊疗意见，您需要上传您属于上述情况的证明。",
    "Can I speak with a specialist or a reading radiologist for general questions?":"我可以就一般问题与专科医生或放射科医生交谈吗？",
    "Can I speak with a specialist or a reading radiologist for general questions?_p1":"是的，只需支付少量费用，您就可以与专科放射科医生进行交流。他们将为您提供咨询并解释与您的放射学报告和诊断相关的一切问题。",
    "Can I speak with a specialist or a reading radiologist for general questions?_p2":"我们的放射科医师会在24小时内进一步回复您的主治医师的询问。请注意，这些咨询的性质只是为了让您大致了解您的扫描结果和状况。",
    "What if I am not satisfied with your second opinion?":"如果我对你们的第二诊疗意见不满意怎么办？",
    "What if I am not satisfied with your second opinion?_p":"如果您不满意，我们会重新分析您的扫描件。请注意，在任何情况下，除相关临床信息外，我们不会更改我们的报告。",
    "Will your specialists always be able to make a diagnosis?":"你们的专科医生总能作出诊断吗？",
    "Will your specialists always be able to make a diagnosis?_p":"如果您上传的放射扫描图像质量不佳，那么我们无法保证对您的放射扫描进行诊断。",
    "FAQ for Physicians":"医生常见问题解答",
    "Why should my patient get a second opinion from radiologycheck.com?":"为什么我的患者应该从Radiologycheck.com网站获得第二诊疗意见？",
    "There are many reasons as to why your patient may consider a second opinion of their radiology reports:":"您的患者可能会考虑寻求其放射报告的第二诊疗意见的原因有很多：",
    "Patient has a digital copy of the imaging study, but the radiological report is not available":"患者有影像学检查的数字副本，但无法获得放射学报告。",
    "The patient seems to be quite nervous and wants a second opinion":" 病人似乎很紧张，想要听取第二诊疗意见。",
    "Inconsistency between radiological and clinical results":" 放射结果和临床结果不一致。",
    "Patient is doubtful about the news being accurate":"患者怀疑结果的准确性。",
    "Report language is awkward or has grammatical problems":"报告中语言不通或有语法问题。",
    "The report lacks sufficient detail":"报告不够详细。",
    "Patient favours having a subspecialist interpret the situation":"患者倾向于让专科医生解释情况。",
    "The report's body and overall impression is conflicting, or it is written in confusing language":"报告正文与整体印象不一致，或语言混乱。",
    "Report fails to address or respond to a clinical query":"报告未能解决或回应临床咨询。",
    "Report does not compare findings to earlier tests":"报告没有将结果与早期检测进行比较。",
    "To get a different perspective from a specialist":"从专家那里得到了不同的观点。",
    "For general quality check to make sure that your patient is getting the most":"进行常规的质量检查，以确保您的患者获得最大收益。",
    "FAQ for Radiologists":"放射科医生常见问题解答",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?":"我自己是放射科医生,为什么我需要Radiologycheck.com网站提供的第二诊疗意见？",
    "If you are a radiologist, here is why you should consider a second opinion on":"如果您是放射科医生，以下是为什么您应该考虑在 上获取第二诊疗意见",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p1":"如果您是放射科医生，以下是为什么您应该考虑在 上获取第二诊疗意见",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p1_list1":"您在遇到疑难病例时可能需要接受过进修培训的放射科医生的技术支持。",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p1_list2":"如果您想偶尔发送一份研究报告，您可能需要我们的帮助来确保这一报告符合您服务的质量。",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p1_list3":"如果您想向您的骨科医生或神经科医生提供专科的质量报告，您可能会需要我们的帮助。",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p1_list4":"如果您涉及医疗法律案件，您可以咨询我们。",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p2":"提供医学专科专业知识现在是影像中心的一个重要的竞争优势，可以生成高质量的报告，改善患者的治疗效果，并作为一种营销手段来鼓励转诊治疗的病人。",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p3":"成像中心不再是仅通过其模式或技术把自己区分开来；相反，它必须将技术与满足医生信息需求的、详尽优质的专业报告相结合。",
    "I am a radiologist myself. Why do I need a radiologycheck.com second opinion?_p4":"除了提供来自医学专科医师的高质量报告外，影像机构还可以使用专科放射学来帮助缺乏放射学服务的医生，例如骨科医生、神经外科医生和足科医生。",
    "I have questions about the results. Can I speak with your radiologist?":"如果我对结果有疑问，我可以和你们的放射科医生沟通吗？",
    "I have questions about the results. Can I speak with your radiologist?_p":"事实上，Radiologycheck.com网站拥有行业领先的沟通水平。我们的放射科医生将在当天回复您的咨询。",
    "FAQ for Attorneys":"律师常见问题解答",
    "Do you offer Subspecialty Medical Legal Advice to attorneys and other legal or insurance practitioners?":" 你们是否向律师和其他法律或保险从业人员提供专科医疗法律咨询？",
    "Do you offer Subspecialty Medical Legal Advice to attorneys and other legal or insurance practitioners?_p1":"是的。Radiologycheck.com网站让最合适的专科专家审查您的案件变得容易且负担得起。",
    "Do you offer Subspecialty Medical Legal Advice to attorneys and other legal or insurance practitioners?_p2":"放射科医生也可以进行常规咨询，也可以就您上传的扫描结果进行咨询。",
    "How often is a radiologist wrong?":"放射科医生出错的频率是多少？",
    "How often is a radiologist wrong?_p1":"很难判断放射学检查的错误率。2013年发表在美国放射学杂志上的一项研究指出,实时错误率为3%-4%,回顾性错误率高达30%。",
    "How often is a radiologist wrong?_p2":"在日常放射学实践中阅读扫描结果可能很难提供准确的诊断,而远程医疗可以帮助获得放射学结果。",
    "Ask The Radiologist":"咨询放射科医生",
    "Ask Your Question":"您的问题",
    "Fields marked with":"标有",
    "are required":"为必填项。",
    "Name":"姓名",
    "Email":"电子邮件",
    "Subject":"问题 ",
    "Message":"信息 ",





    
    "key8":"",
    "key9":"",
    "key10":"",
    "key11":"",
    "key12":""




}